有冇發現舊同學當中愈騎尼果d愈早結婚

特別係女仔

p. s. 預左有人問：「咁樓主你係咪好早結婚? 」

人地結婚關我撚事

諗緊呢個現象形成既原因

真心毒果d都似個 feel 早結婚

無要求+自己知自己事，有人要就算

提早埋單好過單都無得埋

同個唔鍾意既一齊慘過食屎

人地可能鍾意呢

同感

咁又係 有時諗堅騎尼果d究竟佢另一伴點忍

如果想結婚 就走騎尼路線

呢個真, 特別係d臭西mk妹, 真係搵條正常人埋單仲生埋仔

大把正正常常果d無結婚對象

近排見到個正常女仔同個騎呢男仔結婚
個男仔d眼神好似有病（神經質個種），又唔靚仔，又唔高大，談吐又唔多得體（只係透過fb觀察，冇見過真人）
不過呢，就應該幾有錢……………

尼

唔好意思巴打睇錯
但應該係騎呢?

錢
錢
錢

班mk特別早結婚
通常都係搞大完人個肚被逼結婚

…其實文字已經觀察到好多野
唔係個個都咁識同注重修飾自己既話語
由內容、表情符號、語氣、修辭
不經意間就會露出端倪

搵毒撚埋單

都係 有時冇對象就唔會想結 除非家庭壓力